[932]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(164) ❤彩燕愛我，我愛彩燕❤

十分重要:日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】

最大目標:初日

教學(殘體注意)

各位自稱老公老婆老豆老母快啲去放相啦喂

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

依個topic
原來你就係食飯痾屎嗰個

20181002:我唔愛韓妝櫻

見你係忠實彩燕飯
比個正皮啦

配合主題LM

我愛mikubb

上個po睇錯
係幫Doosan Bears先啱

我依家叫小飯粒
終於搶到個1001，宣示主權

個topic漏左「宮脇咲良：」

改左好耐

做咩我女女今日唧都唔笑

無事無事，
佢今日俾權F夾住左睇唔到

lm

下次1001改返做彩櫻一生推

邊個要佢減肥呀
明明已經咁瘦
我個麵包超人呀

今日係柔里

笑到我

彩燕

如果係跟宿舍分房咁行 咁櫻花咪同曹婦同房

佢依家個樣好似我餓左一日發緊脾氣咁

本命係唔會輸

見到有格就諗起___

忍唔住要拖櫻了

你又睇左娜B做___

只係請佢地2個?

拖住櫻即刻笑番

sorry記錯咗落車個企法

我愛p社

全部請曬
開球得櫻同奶粉

跳nekoya啦
上年nayana幾鬼正

運動奇才櫻花

p社不了

要睇，佢真係好似未掉過波

櫻係擊球手

計唔計 ？

雙c做法(暫時)

真心覺得櫻要練下投球先，如果好似Jessica咁俾人笑左好幾年

諗起初森bemars個ending
禾櫻笑死我

櫻井 知@日本國有鐵道 (@stamp531) 已推文：Retweeted HKT48 (@hkt48_official_):

鷹の祭典2018in東京ドーム
福岡ソフトバンクホークス
VS
北海道日本ハムファイターズ

#始球式
ピッチャー #田中美久 背番号48
初登板！

ストライク！
ナイスピッチング！

#鷹の祭典 #sbhawks
#HKT48 マネージャーT

呢個呢

2 3同時出現難度好高喎

下尾老公留名

佢膝頭磨地投球.gif呢

呢個起碼個波有飛出去，Jessica嗰個係直接掉落地

我係唔會話畀你聽我一開始都睇錯

我愛彩櫻cp之第2頁留名

燈緊p社?

韓國未正式出道就有黑歷史

負皮

一諗起個企位

唔係櫻C既nekoya

No ff

6號開球個日都係仁美生日

好似決賽咁企

Vlive

唔係怪元英
係怪mnet

好多pd既

櫻距離centre只差一步

禾竹真係好可愛

娜B個好似係灰綠唔係金

咁都好po出黎

仲要同一條隊

幾時先可以同山田見面 ？

尾尾team 8 radio

快㗎啦快㗎啦

會唔會成條line好多韓國人

centre佢做會仆街

不是櫻c的nekkoya

希望佢可以學講多幾句韓文 唔係淨係“啊～～～”

就晒韓國人啦福岡咁撚近
韓國去福岡仲撚快過柴灣去元朗

可以同櫻花嗰個有個對比都好

傻既呢首歌唔跳得幾多次
最完美個兩次係櫻花已經好好啦

嗰次呃飲呃食去釜山

3個日本妹應該得佢冇點接觸韓國野
另外兩個都話追下星

愛到聽日vlive完就屌佢架啦

開盤櫻花打唔打得中個波
中
唔中

有兩個星期比你做準備算好啦
HKT個兩個得五日時間準備 兩個加埋既韓國人都唔夠10個

我可以同你講呢首歌係會跳好撚多次

咁易咩

唔通我追咁耐奈子又識日文咩
利申：唔識

首先
個團要紅

連燈已經燈紅咗

首先個波要去到擊球範圍

繼續吹

開球禮唔係淨係空揮一下就得架啦咩
唔洗打得中架

肥版jisoo

最緊要有姿勢

每次公演必跳

Mama

唉屌
不能想像

⑦:小嶋真子・高橋朱里 ⑦:小嶋真子・高橋朱里 ⑦:小嶋真子・高橋朱里 ⑦:小嶋真子・高橋朱里 ⑦:小嶋真子・高橋朱里 ⑦:小嶋真子・高橋朱里 ⑦:小嶋真子・高橋朱里 ⑦:小嶋真子・高橋朱里

真係似似地
唔post圖我都唔覺

miracle嗰幾張最似
我同我個friend講有啲似佢叫我去驗眼

睇黎依隊野都唔差得去邊
一出道又代言又開球
幾多女團恨都恨唔到

連燈定律
下個會成真嘅係分房

比你發現左
係好勁
連燈又贏

奶粉都好過油b吖嘛
屌今日啲機場相
眼耳口鼻又唔撚同咗樣

個樣特別閪
睇嚟柔B真係好唔想去日本拍

好事嚟嘅

更正返
佢地未出道架

又係喎

點差？ 隊野後台係全韓國最勁
連Twice 三大都無得比

咁耐以黎有冇明星揮棒係打中過

聽日生日使唔使圖海呀

喂 你都係唔好吹奏佢地好

韓團我玩哂

咪係
比下面啦

Ready 下個po留俾高朱巴開先

會唔會又燈返佢哋落嚟

好撚亂呀

唔好發動技能住

係喎佢哋個團綜日本會唔會同步放
話曬都係GGG

其實我唔係好明樓上話唔好燈嘅係指對T團定係IONE

今日要爆post
但係仲有8xx先爆

根本話唔紅只係連登仔ff同不願面對現實

未出道就有代言例子：IOI

其實係咪依到啲巴嚟

你太睇小圖海威力

奶粉似係隔離

原來個日真係有公演

有無試過呢d公演係元C跳？

好似本身開頭同決賽同一c都未試過

櫻打破咗
但係

屌mnet老母

突然好奇隊野既飯名會係咩

Sunshine
有ione 唔差在要埋陽光啦

係喎仲未公佈

唱1,2首歌姐

真係㗎

燈下姐 冇咩

陽光網絡

有無可能呢首櫻花永遠C？
最多之後乜柒歌奶粉想點C都得

其實我有諗過會唔會叫
不過應該唔會
前世未比人屌過咩

冇

希望奶粉/公司識做

佢地唔一定有fans名
IOI當年都冇正式fans名

但wanna one有

IOI 做白老鼠 D待遇咁差唔好提啦

咁呢首歌應該有可能雙C

ifanboy

ifan12

拖左幾耐航空母艦呀大佬

咩叫做隊野嘅飯名 ?我無概念sor

副歌比哂櫻唱

W1咪wannable

反正兩邊活動 一個日C 1個韓C

仁美個件
1259hkd?!

果然fashion既野真係識條鐵咩

唔識欣賞

呢款 style應該係美英 CL個d先岩d

用嚟統稱自己fans嘅名
即係少女時代就叫SONE
多數個名都會有意思嘅 仲會同個團名有關聯

點解班飯要有個名 ？

特別d掛 我都想知

比人感覺團結D掛
韓團通常都係咁

死肥妹著皮褸好似偷阿媽or家姐d衫著咁

可能唔著件外套好d?
好似nako咁一套過就算唔加野

有名咪唔使做無主孤魂

佢地唔會用單色做應援色掛

覺得係件衫個色調唔啱佢

終於記得條裙邊度見過

應該著返鮮色D可愛D
而家真係扮大人太奇怪

agger

邊度

youtube

sor我話緊nako 突然轉左話題

痴線 日飯都有架

489 469 89 地下狗

原來9係話緊飯
89係乜？

佳恩ig

個youtube廢既

8牙

BTW
唔好太認真好唔好

489係解 48狗呀
不過都係講笑啫

我記得早期PD post有交流過日韓飯名 個時話48冇飯名 之後有人話日飯都有官方名叫毒撚

咁我係yabuki na9

我一早話左 48D飯惡撚過黑社會架啦

有冇人聯署要求香港政府用社團條例取締佢地

其實我覺得佢最好睇個look係第一日去pd48入場嗰個look

12人跳係咪排番三角形？會唔會係四行1245咁企

仁美普通單馬尾已經好靚
3very 個隻

今年唔係菱形咩

睇髮色唔似清純 Concept
似依家大路既成熟Concept

Idle 玩紅左條路後
個個跟
Omg f9 依家唉鬆都有可能

又燈

我相信f9應該係party concept

啱啱之前先講完佢哋同f9個路線好似
結果宜家就一齊轉

我反而想f9主力玩清純多D
太colorful好似唔太襯

Party即係點
Momoland?

韓國廢營運係咁
唔識自己揾Concept
依家興咩 就叫隊野玩咩concept
代代二三線團都係咁

佢地唔敢賭

未必染髮就唔玩清純嘅
阿粉出日版nonono都染咗啡髮
好似係咁

娜景個頭半藍半紅

佢個頭真係
啲飯拍個個都唔同濾鏡
次次都搞到好迷惘
唔知佢個頭究竟係咩色

變左Minjoo既

係未有其他人？

而家睇彩元都有D似油膩

屌
彩元正好多喎

屌,開始認唔到

我認同

但係我覺得個頭染得幾靚
係咪我問題

係幾靚嘅

開始認唔到
我仲認到佢個閪樣

佢一時似膠真 一時牛屎 呢加彩元
就快儲齊其他成員11ver

四不像

唔係好事

明顯係有人照住黎整

終於明 遲D油膩影象變好就要後悔 既意思

簡淨

而家全世界latin pop

一起身又咁多新相

死啦原來唔少人已經開始認唔到

大預言家簡淨

百變小柔理

幾時似櫻咁禿

有冇人將油個鼻呢幾個月對照一下,睇下進化左幾多

邊個可以犧牲自己

係你口木

尾哥又渣機

又炒車

原來自拍都係要才能

我唔信得我一個搞錯過
明明我之剪有見到有人話過搞錯㗎喎

Sakura頂帽

👃🏻👃🏻👃🏻

以後用呢個emoji代左佢

唔好嬲喇
俾返個Yena 你

屌你咩
隔離

我覺得下巴特輯比較實際

次次見到都覺得奈子偷左大人衫黎著

正式宣佈依度係曺柔理討論區
油b又然

上面啲廣告相會唔會執得太重手

柔b太正 無計

櫻頂帽好正

好過hi醬啦

我宣佈斬絲已經J柔BJ到有幻覺

藍精靈

元英下身長到有D唔科學

隻腳又幼到
佢哋全部都好瘦其實

究竟佢地有幾唔想汁相
P到連影都無
個人唔對牆位

⬆️個羽絨廣告

柔B個鼻都有5個正皮

有得你叫,
向大地投球

有冇人有D izone wallpaper share下

睇嚟係尾哥揸機

唔唔做CENTRE仲好...
做CENTRE比人反到卜街
而家名義上唔係CENTRE, 但做既野同CENTRE冇咩分別

岩呀
隱C

👃🏻👃🏻👃🏻👃🏻👃🏻

up上drive

Centre 只係拎黎比人批鬥既借口

交俾你地

我黎

點解禾真要斥起一邊嘴

原來禾真同禾櫻拖住咗

( Show Blocked User - 裴咲良 )

顯性油粉出沒注意

好似未有人貼?

曲線同人講 叫矮嗰啲人唔好買藍色嗰件
因為連nako hitomi都著到咁

正撚到中野ig

有柔b睇

非女衣巴發生咩事

係地鐵未load圖已俾負皮裴巴

直線油推

HI醬嗰件其實OK
但NAKO嗰件真係太長

隱藏嘅油推
終於肯現身啦咩

jm9又負
我明明已經blur咗佢

拉埋拉鍊可以當睡袋

諗住假膠 但係

[933]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(163) 金彩元愛百搭
Eri ig lived

1.

2.

3.noe+油雞

4.中西又成手禮物

5.海允!?

6.Nexon Korea Website Update with Kang Hyewon for IZ*ONE x OVERHIT

7.下尾見到4tune8 post

8.nako

9.櫻

心血少啲都唔掂

10.朱里個啲avatar
1
2
4

11.

12.不能只有我看見

13.

14.

15.

16.白間美瑠(笑)

17.

18.

19.朱朱,慎入

20.ione一層6人
然後大房間4人小房間2人

21.eri bb

22.

23.!?

24.YBY個6個人嘅韓站好似好落力搞 出咗韓國地鐵站廣告 但之前睇weibo俾人話啲相嘅款同名抄jbj 同埋
韓站站主問過記者 話香蕉Fent冇反對既聲音
鍍我Bent個訪問 都有比人問對於YBY既睇法
以家開始緊第2輪集資 仲有做左每個成員嘅小卡 可以係韓站個面買
好似話樂華方面就冇風聲

25.sakunako girl crush

26.mako

27.181002 IZ*ONE at ICN Airport to Tokyo (Reality Show Filming)

28.竹

29.

30.身為一個idol,做吓ceo都好正常姐

31.

因為哩兩日你提過發夢見到佢，又話咩無咁un眼
合理推測

藍色嗰件兩個都著過

我發誓如果推柔B我科科都要retake

笑死

2千幾當睡袋

真係好可愛

SOR 淨係睇咗6人圖
啡色OK 藍色不了

站長 唔好咁衝動

立flag 油b唔值得你去玩命

岀道團綜就有得飛真係好正

究竟會唔會咁都燈到

ig有新相
但係我load唔到

油b遲d人品會變好（直線話佢依家人品唔好）

變成點都無撚用呀呢條八婆

咁細過已經咁假 應該已經入晒骨

off topic
宇少終於一位

Nako個樣大個咗

日本個wic會唔會好微妙
一冇佢就一百四十萬銷量

ske一轉c就銷量上升

有冇人有買呢本野而抽中左彩，想換張miru呢

史力奇

韓飯不離不棄

你係邊訂

13樓?

仲有王柯

佢how嘅
可能唔會

地庫walk in買， 120

我諗應該似黃致列咁韓國出完道再返去

尾哥：唔撚係掛

明明同一個人,次次自拍既感覺都唔同

人地影靚好多

講Team 8同其他既分别 明哂

尾哥最近D自拍算有進步

每次都是缺一亦可

睇埋AKBINGO個TEAM8 特輯

缺一?邊有咁嘅事,個個喺齊度

睇黎絲打無睇今日果張

佢其他d produce介紹都好搞笑

吹奏下佢地出道歌先
正到仆街 中間叫自己縣個陣

好難捉摸既尾哥

依個係尾尾
之前嘅係尾哥
雙胞胎嚟㗎你哋咁都唔知

言いたいことがあるんだよ

やっぱりみうはかわいいよ

召喚塔諾巴

你覺得白麻邊本寫真最好

唔好亂講人，一講佳恩媽媽就出美甲IG

變聲前係尾尾
變聲後係尾哥
有棍絲

Miu要加CHAN

成件事好老尷 出道搞咁耐 一冇左佢地就初一位

shit 依家先發現原來Team h Team k team t係咁既意思 以為係9作既
係咪得我咁遲先知

我好似有聽過咁みう
不過算啦又好似真係叫花名

日本妹全部都姓陳架

啱啊

戀口上教學
如果有日佢嚟

之前除咗睇櫻玩都冇睇過人玩fortnite
直到啱啱喺YouTube睇到有人直播緊
先發覺原來fortnite有咁嘅層次同技術

Miu團係sr教日文，Miu係Ig教韓文

直拍女王＝/＝自拍女王

唔係下嘛

隻game好難玩
好多玩開fps嘅高手都玩唔掂

扮新飯姐
駛唔駛玩咁大呀

想睇櫻玩食雞

尾哥做乜又攞尾尾手機玩

8仔出道個首真好正

以前煲劇宅 韓日新飯

+1

出道依首真係最好聽
我覺得制服羽根都幾好

我本身以為yueha只係喺中國揾練習生
冇諗過佢韓國都會揾
娜B

以前仲以為係TeamTIV (tiv)
不過奈子係Team H所以唔點理其他既係咩意思

咁我想問你原本以為係乜先

ioi系攞#1嘅第一隊係咪wjsn
咕咕蛋wkmk pristin 好似都未有
定係dia係woo woo已經攞咗一個

《Passport》
真係好好J

亂作既Team名

應該跟指原
好似係

咁解會係亂作 ，不過其實新飯好難理解，

點發音

而家開多台北同上海2隊就改左名
直接叫Team TP 同 Team SH
因為TPE48同SNH48中左伏

乜野跟指原呀，愈講愈亂，

我講笑啫

所以係冇Team NII
因為本身係上海TEAM黎

仲有HKT不是team kiii和Team T係因為海外團JKT48比佢更早成立

Happy birthday to me

泡菜睇一位都係睇三大加MCD
其他細榜無人理

生日快樂

Concept圖

其實未到 今晚先係

件衫個色同個身好似(依張圖)

都好過連打J用嘅都冇

裴巴係咪以為淨係得出面個件

狗竹個樣越進越靚

不嬲都靚

ioi團又係慘d既
唔撞大物 weme 同99dan都可以衝擊下
但吸新fans 就諗下好喇

唉鬆出左道佢地就要食老本

noe sr

我望咗陣
冇理由咁暴露嘅
圭悧爸爸(仲有我)炸咗間公司都似

我記得Soyou評櫻花第一次評級都叫HKT48 Team K

想炸左佢地公司已經唔係第一日既事

圭悧係twitter嘅like同retweet都係多嘅
pd真係幫佢吸咗唔少fans eg me

應該係話又多咗一個去炸咗間公司嘅理由

一開始聽見成隊得佢去玩真係好心痛
心諗啱啱先痛苦完 又要再玩
而家反而覺得有好處

下個po你嘅

聽日 kirin vlive 2:00 krt

其實係
我本身都係嗰啲知有依團嘢但係又冇咩意慾睇
因為套嘢真係狗也不屌
有啲位真係好假
pd後我終於明白了圭悧的好

2點半要入lab

一到12:00一定一堆人沖出黎認自己係朱里老公

pd真係推咗好多人入坑

就咁睇奶粉係幾可愛

香港時間1點,學生應該冇問題?
返緊工又唔係1點放lunch真係中伏(我講緊我

PD 要既效果
AJY 又贏
油B又贏
油B收獲 大量10代死忠
Fans Base 年齡係全隊最細

1點我都未放

好似阿桔

娜B會唔會搵你？

cmhk搭地鐵好似入左異空間咁

彩姐就黎畢業

係咪要買佢張畢業單啦

我用嘅係cls
真係搭乜線都好似去咗異次元咁
90mis得30mins收到
嗰30mins仲要係有一半係行緊

佳恩

係去睇卒con

之前抽到先得架

noe真係好鍾意狗竹
係咁哼F9既歌
又幫F9宣傳10月10cb

有人抽唔到架咩
而家賣到一般最終發售

點解會咁?

5萬個位

VVVVVV

哇 咁夜開V

vvvv

好似冇聽過人唔中，

CLS

cls咩時間啊V

好lag

lag到

唔見晒堆細?

成班屎忽痕

我仲以為只係我電腦lag

最右係__定娜b

我以為我問題

係喎

lag到呢

因為佢係室外場，仲要係企位

緊係娜B啦

過曬可出演時間

彩元個額頭咩事

已結束

咁NAKO呢?

完

係咪係日本

咁都有42277個痴線佬睇

係

同___一齊出都好 最多唔睇佢

喺日本要遵守日本規則掛

唔怪得咁lag

唔知佢哋係咪飲咗酒high大咗冇啦啦屎忽痕開vlive

禁止出演啦，佢仲係日本人

應該去櫻花屋企開

技術性調整?

媽媽件衫fail

唔係掛快閃撚人

日本d wifi 好似好廢 TWICE係日本開V有d都好lag/蒙

PARTY PEOPLE!!!!!!!!!!!!!!!!!!

搞清楚 日本插LAN線都好撚廢

唔識都拍左先

因為有非公式黑名單呢樣野

點解可以撞到佢地架

係咁DA呢?

我都想拍dllm

這些機會永遠不是屬於我的

成班去玩櫻花pussy

好壞

get到喎

你玩 嘅pussy我明白了

揉緊b

點會get唔到

算就黎香港你都唔會撞到

Romance for just 4 minutes VLive!

經典
我嗰次hold起咗放埋一邊聽住做嘢
之後要重新做過

屌
我GET唔到

TL !

lag到咁都Cap到

又開？

你up乜

又開了

都係咁

今次唔lag了
娜B把聲

都係lag lag地

what's up party people

dngh lag撚到

啱啱先讚完唔lag
屌

彩元都係姐姐line

party with tl!!!!!!

00 line

01打後都唔係到

頂 嚇死

我想睇睡衣啊

點睇

突然好大聲
玩咩

乜都睇唔到淨係聽到佢哋叫

都係收皮啦

lag到唔會想重睇
而且完全睇唔到

根本睇唔撚到

俾我cap圖都唔係咁呀嘛

清純揾左美波未

彩燕啲笑聲

清純件衫幾好睇

我愛娜B

算啦
返韓國先開啦

sakura 件衫點解突然好有阿婆feel

定左格

卡到唔知睇緊咩

個背景係民宿定櫻花屋企
個vlive lag到咩都聽唔到 播下又卡下

黑白雙殺夾住禾櫻

轉介showroom啦，真係未見過咁卡

聽聲好了
笑聲笑聲滿載溫馨 快樂發心內
#彩燕

懷疑櫻花屋企

認唔到

東京屋企?
佢屋企裝到咁多人咩

18:20

feel似

燈光強弱度都似

清純攬住櫻

櫻花屋企邊有咁大呀，好細架昨，Showroom見過

係咁定格好難cap唔切..

係屋企就好youtube stream 啦

cls突登揾返出嚟

我諗又冇細到香港d劏房掛

見人話佢地今日係栃木縣宇都宮市

夫目前犯。。。

快啲直播gg俠卡關

轉一轉角度會認到

ione嗰個又睇唔到

hi醬?

清純日日都揾機會抽人水

掛往肥丸

上個v係仁美

精鈍做女友都幾易養

不斷唔出聲食嘢

係比較小鳥依人咗d姐

又ok溫柔，包性格溫純

肥丸

疾到唔知睇緊乜

前個係彩元

會唔會肥秋屋企

仲要有錢

一齊打機

睇動漫

我究竟睇緊乜

姐係佢鍾意人唔係求錢

係講個心

真係對佢好就追到

其實係,野唔會多講有飯就食

首先你要係日本妹

正，唔會鬧條仔睇漫畫同打機

唔使 彩元佢都啱
專食靚囡

好彩我唔係做izone嘅staff

唔係怕班女日日為咗我而打交

個live真係冇乜意思 留緊係度個d一定係死忠

好多女一拍拖就性情大變

minami

都幾好，係奶奶會鍾意嘅type

話做就做到咩

有冇咁LAG

諗緊幾時食油B 未見過佢同油b一齊

結婚前：精鈍

結婚後：佳恩

係咪終於可以去

唔知replay會唔會仲係咁lag

師傅好lag啊

不了，有腦都唔揀佢

你好識食喎

放心
會

太靚仔唔俾做

請哂d中年大叔做

頭先突然提佢

佳恩先有母親feel

精鈍未到

似啦
團綜上鏡

sakura娜B禾真圭悧日日家暴我都制

已經睇緊144P都勁Lag

走開啦

輪你大米呀！

lag到ending都唔到

我諗係咪唔關幾p事

網速問題

躝啦屌你

佢個野壞左呀

究竟邊個屋企黎wifi咁廢

估係民宿

栃木縣係Hi醬本家
但似民宿多d

會唔會係連去個server問題

唔知
9估

繼續左櫻個GG俠
開場搞勁耐,之後完得勁突然

好想睇櫻花。奈子，hi醬最後一次showroom

sakura打完我一巴
娜B喂我食返粒糖
跟住禾真用腳踩我
圭悧呵返我
sakura見到又嬲
又打我一巴

周而復始

走開啦
知唔知你今朝做左咩事先

油B喺你耳邊唱cool呢

娜B已經原諒咗我
佢話只要我係你心入面就可以

你 返去COOL呢等油B接你OH YEAH算啦
唔好搞其他人啦

等睇孟巴重點highlight今朝個下做總結

一張牛皮膠紙就封住佢個口

最後將你送俾油b調教

完

油b打完你一巴
屎眼喂你食返粒糖
跟住金毛joey用腳踩你
計劃通呵返
油B見到又嬲
又打你一巴

周而復始

調教完佢哋會返嚟接我
只要係佢哋
比油B調教一陣又點話

越嚟越多人有精神幻覺

哇屌你咁都打得出嘅
睇嚟平時FF唔少

佢哋無話嚟接返你

裴巴日日聽cool呢聽出耳油出埋幻覺

VLIVE咗?

你又知
sakura娜B禾真圭悧愛我

留意到本身個po d朋友們都正正常常

但lee排個個唔係ff就發癲自爆/亂貼圖

係
不過2次都lag到同冇開冇分別

瘋了 全都瘋了

Nako bb愛我

你覺得自己好正常?
記唔記得jyp whisper同yuri whisper

這個遊戲製作人瘋了吧

唔同你爭nako

好不安！

冇d咁嘅事！

這個國民製作人瘋了吧

for misa仲有jyp係到

法國院友們發作既時間愈推愈前

斥資巨額打造的輕功系統

仲有好多正圖

🥚生日快樂

高朱生日快樂

話咁快又7百幾

睇幾多次 笑幾多次 岩布仙尼
Btw 高朱生日快樂

入黎就係想講高朱生日快樂

青山緊排係咪走失左好多病人

你就想 我係左邊

高朱21生日快樂

居然上線就免費送

好多FF痴線佬

你係塊牆?

你們的bibian

幾時下個PO 好想高朱洗版

等睇

不如直接比你啦

下 緊係睇你出手

睇到眼火爆
躝啦屌你老母

唔好搶我老婆

你班友
比MISA巴感染哂

清純你又啱

有排先1001

洗唔洗開個青山台比你地

嗱 我就未去到洗底褲奶同索Canada嘅程度

一開播已經話佢係我二房
呢度仲要係我第一個同佢講生日快樂

指原幫我養HKT
清純幫我養BBY2
一個男人養兩頭住家好辛苦架

呢個真喎

你都唔了解清純要d咩

不遠了

你又了解咩

覺唔覺奈子行得有d怪怪地咁
定係件衫問題
其實我係想cap佢地十指緊

清純未拎第四我已經mark撚左
misa個仆街想搶我女人應該唔知死字點寫

如果有12房人每日生活點過。
大婆要係奶粉,二奶櫻,三奶___

唔慣對鞋?

你地2個幾時再大戰

o靚仔，出黎隻秋

染完個頭 女人味多左

對鞋好高踭 行落實勁辛苦 所以會怪

當然！

警已報

清純：你們不要再打啦！

三奶
休咗佢啦好嗎

正常隻腳都痛啦

清純繼續食理得你

清純：雖然佢已經有指原，但我都會跟住佢架，misa你死左條心啦

童養媳

我覺得好似有d縮起左膊頭行咁

佢唔係應該著慣呢d鞋架咩

收皮啦你地

櫻花二奶
身為佢爸爸我係唔會俾佢咁樣過門架

著得耐會痛掛(?)
如果好高踭

着慣會唔痛架咩

我講埋啦
指原講到明叫奈子做老婆既話
閣下副尊容唔該要有木村拓哉既水準

高朱生日

可能啱啱係車坐到腳軟

學學Misa 大婆禾珠 二房JYP 三奶

Lin

禾珠做老婆先正
精盡人亡

你班仆街奈子第一次上深夜既番組都未睇過？
仲咁叫奈子做老婆？

有冇睇呢個 後面清純講野個度笑死 雖然唔知d韓文定乜

Bibian係我嘅

31:00開始

彩燕跳Gashina

食飯絲唔使多謝我

狗竹好女仔

訂彩彩miru順便訂埋了

但瀟係啞c喎，都無歌詞

SMAP姐
屌我睇過都唔記得左

好正

SMAP有邊個唔係頂級靚仔？
得罪講句我心目中只有一個男團就係SMAP

其實彩燕D B-BOY
好撚正

係頂級靚仔

好掛住瀟瀟嘅走音Tell me why

講起Hi醬，今次團綜我諗都要坐車，咁部車會唔會係Toyota

除咗瓊，唯二大陸妹我係唔反感同鍾意既

都專任啦，仲幫佢賣廣告

可能係honda呢

上面有人講Team名
其實佢地仲有Team歌
好似櫻花Team KIV首歌：

我都係
感覺佢陣大陸味冇咁重

要坐得落十二個再加工作人員拍攝
honda冇出咁大架車
就算分車
alphard都大架舒服過stepwgn
喺日本坐toyota好難避免

係咪每team都有一首
Team H都有首類似既

🥚🥚🥚

茄單

？今朝？

Noe

NOE:咩叫形象

今日出唔到總結呀，chur咗成日就死

抖下啦

放你假

但我想知呢個喔

頂帽突然變得可愛左

山田SR幫圭悧宣傳CB的日期

自製應援

都無正式開始專任，所以我先咁諗

彩元同娜b好似𡃁妹扮大人

灰甲

都未正式開始專任，所以我先咁諗

其實IZONE會唔會學IOI出分隊

肥秋有作就有

廢到笑

ioi出分團其實係意外嚟
因為比兼任 所以嗰陣有四件返咗自己嗰團
好似係咁

akbingo ，有惠里
search ntv 直播

因為另一邊隔黎係___

又食麵

個個都一pair pair
係佢想痴nako定係權G唔妥佢

放返張原圖先

我愛山田

第35頁留名

恩菲把美波說成七海被惠元糾正

好好笑 膠權G真係

係有野,權扮fd都廢事

原來唔係權G講, 係膠彩燕講

我正式宣佈!今日係高橋朱里日.朱里雞蛋日. 朱里生日快樂!!! 朱里お誕生日おめでとうございます！！！쥬리 생일 축하해!!!

美食 Ft.AS Raina by.gaeun

清鈍對美波好執著

NANAMI同MINAMI

佢兩個真係好FRD

完左節目冇入黎一排
啲post 推得快到

等睇izone上idol room
彩燕做Dancing machine

到而家都keep到咁fd係好事黎嘅
可以互相扶持對方
屌你垃圾p 社

freestyle

清純對美波

直線召喚指原巴

唉

聽日又有得見吓佢
冇啦 屌到爛哂啦 唉
我等到我個人都就黎癲

真心 個樣變左好多

好似有神秘嘉賓 會唔會係pd48嘅人呢

misa

美波！！

一啖砂糖十啖屎

個鼻高咗，眼都郁咗dd

lee d位太明顯

個下巴

有柔b canada

應該係既,唔係PD48既感覺冇咩意思

爭勁遠

你講還講
可唔可以唔好po金剛棒

講緊Misa

搞到我好認真咁睇佢個鼻有咩分別
然後睇睇吓開始麻木咗

真，愈亂愈好
見到圓方班友俾高鐵客搞到雞毛鴨血就想笑
全香港都要一齊死㗎啦係共業嚟
但我即使死都要做笑到最後先死果個

照巴打講佢地去日本拍團綜 咁係咪有其他AKB mb亂入

其實唔講人格，柔b仲正過臭豬

睇canada同樣就知，把聲又gfable

紅字呢個真心認同

強烈要求要有公演演出

油b canada有鬚根架

唔緊要, 今日有高朱頂住

not in by backyard吖嗱
今次就大大班人嚟踩場
邊個有不滿就係唔包容！非理性好暴力！
邊個反對嘅就係收咗美國佬錢搞亂香港
唔滿意呀？搬囉屌你

正，幫柔b剃毛

聽講有毛嘅canada同冇毛嘅，味道有分別

正到

柔b正到 一定要多圖

#娜嘉鐸 何念慈 李佳芯 Lisa 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第二輪投選專區

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想要柔b canada圖

高朱對眼真係好靚
個D矇矓眼神真係好撚正

焦土岩我口味

po la diu

一齊死囉，i dont care

下次就投民建聯

覺唔覺有種魔力想令你衝過去撲落柔b到，大大力攬佢同聞佢canada?

我成日同d女fd講如果想溝到條仔，一定要show到lee種誘惑出嚟，which可以引起條仔嘅捕獵心

今晚唔知同高朱食咩好

Misa巴原來你係教主黎
失敬哂

睇完柔b之後瞓個好覺 今晚就會夢到柔b嫁啦

夏天為大地帶來美腿同格甩底
冇袖既女大學生通常有幾分自信
但唔知點解NDS 可以唔剃毛穿無袖
有毛SEXY D?

救命

wtf

canada呢

柔b下巴既輪廓線條仲正過canada啦

佢個淆底樣

唔好講，dd毛係sexy嘅
但就唔係成堆頭髮咁長到可以做負離子仲要核爆式爆出嚟囉

今日上堂我偷望前面條女，淨係對腳同canada都望到

你識唔識嘢㗎

老實講 我見到___個樣會覺得心寒

不過佢個樣又唔係整得衰嘅
值嘅
不過本性難移
算數啦

屌你老母入嚟睇到咁多___要洗眼

misa ching po幾張柔b canada圖出黎討論下先啦

Block左佢囉

我正係想見下D AKB戰友重逢嘅個一刻
同埋派下膠咁

邊有咁多貨

之前我開盤去洪基演唱會嘅mb都有拍團綜

po住其他人既canada黎頂住檔先

why so qq

靚唔靚
有冇高朱咁正先

高朱正d

樓上Misa 經鑑定後
均一為Canada 圖
其中一幅為WIC

好撚變態

..........

由依射箭好型

笑死我

我都想捉住高朱手仔教佢射箭

後面隻腦魔

好鍾意LE首歌, 櫻個小髮夾造型

仲有1版 我應唔應該出手推爆佢

嚇撚到訓唔著

出手啦
高朱生日圖海招喚

請叫用朱圖推爆佢, 黎緊165將會係為朱里而設既貼